成日撳正皮變咗做負皮

加個background畀 將2個label 發現佢地疊埋咗

連登嘅存在意義就係負皮
應該只保留負皮功能就差唔多

推